鄧小平鼓勵推翻中共

香港母親？做老母做到你咁！

人地一早睇穿中國人唔死都冇用唔會推得郁中共

鄧小平個陣提出既50年不變原意係好

佢50年不變係香港繼續依舊
大陸就係用50年時間去追上黎拉近同香港既距離

到50年後大陸可以同香港共融

可惜係鄧小平死後，無人繼續呢個理念
反而係共產黨自己唔想進步繼續打壓民主同自由
攪到支那全國固步自封，想將香港倒退番50年黎同大陸睇齊，仲想將香港既庫房陰乾

最後共產黨依舊成班山賊咁，人既質素無進步過
承諾既50年不變變左係香港50年後要一樣全民陪佢一齊倒退

如果以前果本係鄧小平語錄
依家可能一切都唔同哂

毛思想真係害死人
人多好辦事梗加係痴撚線